好唔開心。。。今晚平安夜先黎M

同男朋友已經Book左酒店
而家浪費晒

咁比我同你條仔去

抵呀！

男人又點會黎M呢，傻豬黎嘅

黎M唔係特別想要咩

I know that feel bro

咁你仲個嘴既

以寶血洗淨我罪

好多血
唔衛生

唔用嘴啦
so dirty

Bb你係咪生痔瘡

衝紅燈
士多啤梨醬

係嚟m前

買隻火雞 大隻啲
可以食一整晚
感受一下既浪漫又應節的氣氛

M到照去啦